其實點解次次一沖涼個時就會想痾尿

有冇人解釋到

你屙完先去沖 重想屙再問啦

你都答得幾on9

有咩on9

你問得唔ON9

我真係痾完再入去都想痾

你係咪細個會沖涼果陣痾尿？
係就應該condition 左一齊

再痾囉
急屎唔痾唔通食左佢咩

因為有水聲（好似係）

同問
露械真係會易d想痾

其實沖涼痾尿呢個情況係正常定唔正常

次次沖完涼之後就急屎

同問
扑完野都想痾尿

其實點解樓主既老母咁撚肉酸

推乜春

點解游親水都會急尿

Classical conditioning

慣左係沖涼嘅地方（廁所）屙尿，
所以去沖涼果陣就自然想屙尿？
btw, 每次係返屋企嘅途中想屙屎，
無論路途幾長都可以忍到
但係一返到屋企廁所就自然忍唔到
條褲除慢一秒就死梗

次次都一路沖一路屙

on9